內地騰訊財經頻道前編輯涉尋釁滋事被刑事拘留

內地騰訊財經頻道前編輯張賈龍，昨晚被當局以尋釁滋事罪名刑事拘留，目前關押在貴陽市一個看守所。

據了解，張賈龍昨晚被派出所和維穩部門從家中帶走，親友相信張賈龍被捕與他過往的言論有關。

在2014年，時任美國國務卿克里訪華期間，曾經會見張賈龍，他當時提及關注諾貝爾和平獎得主劉曉波的情況，其後遭到騰訊方面開除工作，近年回到家鄉貴陽生活，女兒最近出生。